俾人逐步逐步咁疏遠同遠離真係好難受

唔好成日係度同我講咩做人要將所有野都睇開d
根本佢就冇任何原因，就係唔中意你嘅存在
其他人成日講埋哂d安慰說話
咩每個人欣賞既野唔同，唔係你做得唔好
依d野真係聽到好嬲，嬲嘅係自己根本就放唔開
有時見住你咁樣唔理我同無視我
我都唔明點解要咁
明明一開始就好多話題好多野講
好多野都會同我傾
而家就唔同我同枱食野
就算迫住一齊食都唔講下野
其實我究竟有乜錯
導致你要咁疏遠我
我試過慢慢放低架
不過我就係唔甘心
點解我同你以前相處得幾好而家落得如斯田地
我唔明，我真係唔撚明，我真係好嬲

無野係永恆架

做過啲乜

好難講
朋友合則來 不合則去

我都係有個朋友係咁
自己睇開D算
同佢相處太耐 都知價值觀好唔同
同佢保持距離算

lm

我都唔知我做錯咩
根本就咩都冇做過真係
用對男仔一樣咁對女仔